何君堯議員就行政長官施政報告舉行的傳媒簡報會

留言區做咩?
去左平行世界?
出黎搵五毛啦

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：